MIT間閪學校係咪chur能到sigma呢個學生唔得閒拍片

咩世界第一又點咪又係sigma講過充斥教畜嘅傳統教育地方

邊間MIT

摺柒咗佢啦

sigma 讀 MIT

sigma在哪裡，哪裡就是MIT

真牙

MIT定Caltech, 唔記得咗

點解香港哲學家冇 sigma ！

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

其實冇人理你就收皮啦
夾硬想帶起個trend真係好尷

sigma太multidisciplinary

thanks入面drop notes先

下 好多人理佢喎

sigma應該校內革命奮權💘✊🏻

下 勁鐘意睇佢出post喎 篇篇笑到碌地

佢只係一個討論空間嘅縮細者，講野充滿去脈絡化同打稻草人現象，我真係唔想對佢作出回應化作用

sigma呢類特立獨行嘅思想者應該唔係太信任群眾運動

made in taiwan

直覺話我知sigma今晚會返嚟

Free sigma

有啲掛住樓主啲沉船post😢

點解樓豬師傅sigma咁鍾意一句說話分做幾句講